第一次戴con究竟是咪要上堂學？

眼鏡鋪叫我俾錢跟佢學

我undergrad就係major contract lens

俾錢

一野塞落去咪得
你戴condom都唔洗上堂學啦係咪

騙徒手法層出不窮 咁都可以賺錢
上網大把教學啦

呢度教你
右手中指貼住下眼皮，左手中指貼住上眼皮，上下拉開，個瞳孔就成粒見曬，跟住再用右手食指放塊野上去，完。

慳返筆 佢想屈我成舊水 都傻既

會窮

其實學校好多人載，可以請教佢哋

我嗰邊係免費教你喎
佢只不過係怕你唔識戴
要你戴到識為止
最怕你唔識除

第一次戴戴左成個鐘，反而除就一下就得

小弟major contrast lens

我第一次配免費教埋你
一戴就戴到同埋除到 其實你夠膽就得

戴嗰時向前望就得

人地教你唔使人力物力時間? 收錢有咩問題

除果時用暴力都ok

第一次去戴 戴左個幾鐘都戴唔到
跟住索性唔戴走人....而家做左激光 唔洗咁撚煩

我都係
第一次真係戴到發忟憎都未戴到

第一次戴con眼鏡鋪條友，幫我戴極都戴唔到，仲整到我隻眼紅晒 話我唔適合戴con

最後我自己搵第二間配左自己係屋企戴，一野就戴到